Условие ИЗ№1:
Составить программу построчной фильтрации текста, вводимого пользователем. Суть фильтра — отбор строк, содержащих номера телефонов, записанных как символ '+' и 11 следующих подряд цифр. Фильтр должен быть реализован как функция, принимающая на вход указатель на вектор строк, их количество и указатель на результирующую структуру. На выход функция должна возвращать количество строк в результирующей структуре. Результат обработки выводится на экран. Набиев Э. Т.   
